勸喻大家唔好打土豪打得咁興奮

一直以嚟中國無辦法有效殖民香港嘅原因
好大程度係關高樓價事
導致只能夠輸入低下人口
所謂高質素移民就來來去去 始終都建立唔到根基
而家打完土豪開發好棕地
你估邊個負責分地

你以為河套區創科院嗰班中國人唔使住呀

利申:唔係新界人 冇利益關聯

打土豪救支那房地產商，樓價依然咁高

港資 換哂 中資

結論：移民係最大武器

邊個打啫
關我地撚事咩

「移民係最大武器」
可唔可以詳細解析下

關乜事，高樓價佢地無份造成？
大把北佬買香港d偽豪宅

走資

行一轉中環，講普通話既人仲多過粵語

早就比大陸人滲透晒啦

北佬分兩種
一種係嚟走資嘅
即係現金買樓嗰班

另一種係後生既海歸
留喺香港打金融工
呢班嚟殖民既

弱知連登仔撚識咩

反正香港一早冇得救
要仆街就一齊

打土豪同樓價係無關係

burn with us thanks

分比邊個都分唔到比你架啦
睇狗咬狗有乜唔好

佢哋唔會長留香港
做幾年就去上海北京
或者過去外國

你估人地真係傻架咩
人中之龍 同你住300呎

講到平民有份話事咁

一齊死，香港得幾百萬人，一心留島不留人，你還以爲誰在乎你的在乎

殺泛民我歡呼，
殺本土我歡呼，
殺AO我歡呼，
殺建制我歡呼，
殺鄕黑我歡呼

有命睇一個國際城市消失要幾大的運氣

就好似支共當初都係用馬列共產黎吸後生呃支持，結果當年班後生就係比支共消費，一咋運動又上山下鄉

香港一早玩完，唔care了

喺香港有資產就係皇帝
睇你想做班baby boomer既奴隸定係做中國人嘅奴隸

我淨係知棒打落水狗我可以消消氣, 反正香港都玩撚完, 死d 多鄉黑令人心情愉快
邊個幫佢地講説話應該當藍屍處理

班鄉黑威咗咁耐， 睇人仆街最開心

乜野時限之內走幾多人走幾多資先至有效？
如果五年內走幾萬既話我覺得都無乜用

今時今日連登仲有好多共產主義fans架
不過佢地會叫自己做北歐社會主義支持者

戇鳩，攬炒嘅野仲要顧咁多？

一體兩面 打完俾咩人住 大家心照

冇錯
你就算幫鄉黑講好說話

鄉黑只會照踩奶共

如果香港警察比解放軍收皮，我估香港人會好開心
所以而家鄉黑比北佬收皮，都好多人開心

我都俾人打到仆街
話撚知你地邊個鬥邊個
總之睇到人同我一齊仆街我就開心

根本香港人咁鍾意返工做奴隸就係因為高樓價供幾十年

反正香港都番唔到轉頭
學番班廢老藍絲話齋 搞咁多野做乜春

on9樓主係咪未行過圓方

唔care啦 反正大家都係預攬炒 死多一班人唔好咩

on9
強力建議批鬥全香港各階層
利申 走佬
睇班賤種互鬥不知幾爽

天龍人呀拿

其實個logic係唔打土豪又益唔到我，打左土豪我仲開心下，一幢村屋你預賺3倍到，今時今日起一層100多d，個丁以前最貴個時幾十，地更加唔好講，村長想幾錢買都得，賣緊最平都400幾一層連民賤聯都慘變condom就知咩料啦，依家行得出黎支持正苦個班鄉黑都圈曬地搵夠左，下一代無得套丁wfc，最柒係個班未上岸就走去g持正苦個堆，地又無，丁賣都無人要

我已經當自己喺大陸住緊

X2，狗咬狗我最開心，攬撚住一獲熟

是撚但

我同一眾連登仔都無份決定

預計牛屎佬會有幾個有勢力嘅升做富豪級,然後大部份會變condom,連丁權都無埋

你都on9 班仆街牛屎佬自己攞黎
好想玩

只係換左人拎舊利益，唔好發夢會俾你買平樓

未夠 而家要上中下取代哂 大勢黎

關鍵係要佢打左土豪之後，有人連同土豪對抗之餘，又同土豪deal 要佢比出原有土地香港人分姐。
不過一定無呢班人

721 咪一樣打後生， 唔打土豪就輪唔到自己咩

我係唔係都無㗎啦

我要鄉黑同我一齊無

移民係最大武器？
移民係因為唔夠打先走炸，你估中共依家會驚鳩你走咩？
講真，走哂咪叫上面班人全部落嚟姐，錢又唔係無

我係魚蛋論呀
牛屎佬食屎啦

咪臭係樓豬講到我地反對就有用咁

係遲早既事

不過睇到佢地互鬥，都係好開心

難得機會見到鄉黑仆街咁都唔支持？
鄉黑同你有親咩？
721 單野唔洗還呀？

興奮係興奮在見到兩隻狗互咬支那自己既樓價都咁高，你估D人真係相信佢會搞樓價咩

樓價唔降打完都無用
炒樓嘅bro自己睇路

就算分幾年走支共都換唔返同等資金落香港，佢而家換血落黎果班取替唔到現有嘅土豪，如果有咁易佢一早做咗

有咩分別 反正都唔會還富同還政於民
你要遊說就同行政會議班廢柴講啦 同我地講係冇用架
此地無銀

下一批就係班收成期

終聯扮好快變大地主 !

傻閪先會咁諗

食花生睇好戲固然興奮 但切忌以為自己贏左有得分

同埋千祈唔好放棄自己 放棄戰鬥
手足坐監流亡都未放棄
我地無資格放棄

共勉之

共剷黨做一定冇好嘢

如果丁權同郷黑收皮我係開心嘅
不過當鬼打鬼睇～ 唔會當港共政權做好事

打元朗國，樓價一樣高

理撚得佢， 而家水泉澳邨果d 生番又好高質？

我就係想全香港一齊死

戇鳩
唔打點攬炒
講左兩年而家先縮？

If we burn, you burn with us

開始連登有人吹風打土豪撐支共

多d大陸人嚟啦 d港人人工高又懶

唔興奮又可以做啲咩，
呢班pk都有今日

新界班人一出世就有丁權 大把人睇佢哋唔順眼
如果佢哋真係比人搞 邊會有人幫佢哋

一向撐總加速師

你救班鄉黑 班鄉黑唔會感謝你

最重要係家陣係香港有邊個care我地點諗
根本佢地想點就想點架啦而家你反對有咩成效睇番國安法就知

讀下歷史，呢啲叫鬥地主

貧窮限制了你的想像

如果班土豪拎得7.21勇氣出來打狗同抗共...
未考慮下唔食花生

分三十年走會唔會效果差唔多？

關我叉事
後生買又買唔起，有錢人走
得返低端人口咪低端囉

我理得佢 關我咩事
我地輸哂 點可以比班土豪繼續做既得利益者
要攬炒

正確。

樓主好驚比人打

唔打土豪你撐鄉黑？兩邊都係屎

邊個都一樣，香港嘅地位必定失去，中國只會得
到塊爛地

敵人的敵人都係敵人
班鄉黑死左我心情愉快
反正d地唔到我地話事

是撚但啦
依嫁無得住
打完土豪都無得住
我就係要班鄉黑死
攬埋佢地一齊炒

敵人既敵人即是朋友

佢哋自己慢慢玩埋佢

打唔打都係咁做奴隸一樣咁西，咁我梗係支持中共打7班牛屎佬

推

佢唔打又係冇得住 打又係冇得住 關我撚事 一齊仆街最開心

根本就係無計，咪用返舊橋，以前已經搞過一次，有眼你睇d農民今日過成點？！

你重信分完就會好？佢起多d公屋，然後再個稅改到同大角一樣，3，4成嘅時候...你真係會覺得生活好咗？！

冇咗啲倉地
可能連最後零星ge 工業抹煞埋
香港有好多廠仲租緊倉地用
工廠大廈租金太貴 上落唔方便
政府又唔支持香港工業

你唔明
重點唔係之後邊個住
係班地產佬威左太耐 炒樓班人過左好日子太耐

香港人個種魚蛋精神
係要大家都無得食

最後攬炒先係好

打完d樓會平d，咪玩啦
睇下支國新聞都知升得仲癲，寧願賣唔哂唔益你

犯左「有險可守」嘅on9謬誤

無人會信搞土豪生活會變好
大家只係想有生之年望到嗰班幫支共吶喊助威嘅契弟俾支共搞啫

以經唔再care搵多十年錢有命就走佬

打邊個關我地閪事咩
不過打柒鄉黑我開心

聽你講完，突然覺得高地價係仆街，但有效拖慢支那殖民。

成個中環，普通話人多撚過廣東話啦ching
唔好咁離地啦。

我身邊d 支那同年齡同事（90後）個撚個都係自主物業。

咪玩啦

殖唔到民？
依家咁多國企係香港
知唔知佢地係入境輸入幾多[人才]？
仲有housing比佢地
仲有幾多小粉紅黎讀個bachelor master留係香港做野

無錯，黨要回血

上北廣深樓價比例上一定高過香港 so?

理得佢，就係想打元朗國

狡兔死 走狗烹

見到佢地仆街我就開心，夠簡單未？

反正收左泛民皮, 呢到既討論更加無價值

認真wor
你個班支那同事想喺香港落葉生根？

打左先算.

唔介意佢地狗咬狗

反正我都冇資產冇能力冇運氣

咩都冇嘅人怕咩食花生

等睇d 鄉黑仆街
不知幾開心

成班土豪PR出哂黎

push

以香港人智力, 只能夠斬件式分析政治行動. 所以黃絲既聲稱反共, 同時又會話支持支共打土豪, 睇唔到支共咁做原因係想掠水, 取代土豪直接控制香港土地. 係種族清洗既其中一步.

我冇份分姐
有份打就得啦

我睇報撚樣折墮 開心仲唔夠？

佢都傻傻地的 洗唔洗搵民陣搞個支持鄉黑示威 同你班200萬人出黎呀 班咁的死鄉黑2000人都搵唔到喇 關我撚事呀 你香港人有話事權咩

Hi 咖喱

講到我哋有得揀咁

你唔講我以為佢而家唔係做緊添。

咪係 d地佢話係國家的 上面依幾年已經係將鄉下地皮收歸國有 講真班友隨時有筆大錢收 睇下你大定國家大 收錢就走喇原居民

唔講以為班鄉黑幫緊我地擋住支共種族清洗
笑死人咩

原本打土豪係香港係件壞事
但個班友本來有特權 不停拎地都係件壞事
撇開以上兩點
打人 同被打者都唔輪到平民揀 冇乜好講
有力我都幫手足啦 個班垃圾

二分法

呢種唔係滲透
直情係侵入

香港玩完，早啲走

我寧願比中國啲官住呀咁又 大家都香港人點解你出世就有地我出世要訓街

岩牙 應該聯鄉抗共 反共由新界開始

宜家可以移民喎 點解唔喺外國隔岸觀火？

都移民喇，WFC咩，嗰班人抵死架喎

唔驚就唔會日日屌BNO啦

打土豪， 分田地！ 人人有屋住， 支持中央！

無人撐支共 只係睇班鄉黑折墮最開心

敵人之敵未必一定係朋友

唔好亂用孤島論，話泛民左膠AO同鄉黑比人搞鳩我地無出聲，到我地比人搞鳩就無人幫手出聲，因為有能力出聲既人已經死哂

班圍頭佬好多有BC, 聞到味佢哋一早走

事實就係我地畀人搞鳩個陣鄉黑唔單止無我地幫手
重要係幫對家手

抵啦，之前咁愛國幫黑狗做野，而家用完即棄，睇下仲惡得幾耐？

鄉黑完全係抵死

咪就係，樓豬講到係我地一般市民拉隊去打咁

打唔打都係墮落緊㗎啦
樓主訓左幾耐

我地走晒全部都係美金

佢地黎既全部都係人仔

要沉論就一齊，唔好諗住有得走

支唔支持佢都係會打土豪架啦

唔理
總之我要見到學當年咁
充公曬佢哋D財產
同殺曬佢哋全家先再講

打土豪之後就係打中産,
共產+集中營